發惡夢

我抽完決定棄game

抽咩

乜都冇

抽到有

不了 棄game

冇異節夢書玩條撚